莫迪歷當選西甲最差收購

《馬卡報》讀者選出莫迪歷和桑治成為今季西甲最差收購。

皇家馬德里中場莫迪歷（Luka Modric）和巴塞隆拿中場桑治，分別被《馬卡報》讀者選為今季最差的收購，得票分別為32.2%。莫迪歷去年夏天由熱刺加盟皇馬，桑治則由阿仙奴加盟巴塞，可惜兩人均未能成為球隊常規主力，也證明即使是英超兵也不易在西甲立足。

莫迪歷季初曾經有過不俗的表現，但面對防中主將沙比阿朗素和進攻中場奧斯爾的競爭，他很快就失去正選地位，至今合共上陣19次、8次踢足全場，比賽時間為717分鐘，但只有1個入球。

桑治是防守中場出身，但大部分比賽都打中堅，只拿到可憐的7次上陣機會。

Song真係收左皮 la
但係Modric...... 想笑撚死人咩

Song 召喚佩奧爾gif

差啲比daddy改造成廢人

差d比daddy教到變米基爾

摩迪要多謝肥安拯救
比摩佬教可能真係晨早收左皮

原來當年用3000萬歐買

關家姐 好慘...

佩蛇不嬲尾機

你收皮啦屌你老母

摩狗真係垃撚圾

係肉酸啲

點解咁拉佢出黎？

song 去巴菜真係那裡來的自信

不如問巴塞點解買佢？

Abidol cancer

系
p.s. 阿古狗 香川狗 比狗吊

好波

試舉出N賓唔好波的留言的例子

答案：無

屌你老母又話一齊反肉酸？

反粒

一個ac一班人用係會咁